白宮︰磋商90天無結果就開徵關稅

特朗普原定在明年1月1日將2,000億美元（約1.56萬億港元）中國貨的入口關稅，由目前的10%增至25%。白宮發言人桑德斯（Sarah Sanders）表示，特朗普已同意暫緩向中國貨加徵關稅，兩國亦即時就貿易問題、知識產權及黑客問題再磋商。
桑德斯又指，如果雙方在90天內未能達成共識，美方將實施擴大徵稅。
白宮另表示，中國已同意將向美國「購買非常大量的農業、能源、工業等產品」，以收窄美對華的貿易逆差，不過詳情未有定案。

到頭來只係美國略施恩惠

美國媒體最新消息：因為中國同意購買大量農業，能源，工業及其他產品，改善貿易不平衡。所以暫停增加新關稅，但協議還未达成，會在90天內繼續協商。如果未來90天未能就知識產權，網絡盜竊，技術轉讓，農業貿易各問題迖成協議，會繼續增加關稅。

原來最重要部份未傾好 淨係減低貿易逆差小小

即刻日日扮五毛屌鳩美國笑鳩佢哋先